有咩車高速穩定而且舒適，不過要細部d？

寶馬我覺得幾定同舒適，不過覺得大部左d，舊公屋車場好難入

mini符合你兩個需要

focus rs500

X5又係BMW 1M又係BMW 你指邊款先

香港可以有幾高速？

100 以下冇乜分別啫

佢地成日話發夢開到180up

Golf

Bentley Continental
細：相比Mulsanne係細
舒適：賓利

VW Polo

唔使好高速
揸到上90～100的確會有分別
話無分別應該無揸過

講低budget
而家大部份新車都做到
lexus bmw mini benz mazda...
原裝隔音已經夠靜, 原廠17-18吋鈴(唔好太大)
換四條靜呔(e.g. ps4)

遙控車

單車